有冇人試過一個USB hubs/KVM駁keyboard 同morse 出事

keyboard morse 用g810同 g520
本身需要同時行兩部laptop(一部Linux 一部Windows 10)
所以想用kvm方便switch 兩部電腦用
Linux用得好地地
windows就用用下突然lag打唔到字/用唔到滑鼠
之後又突然“kick”制打出一堆字咁
本身以為KVM問題 換個幾個usb a hubs share一個窿試都係咁
反而用type c hubs冇問題
想問下因咩解究